Ze nam de verse, levende bloed van andere wezens, en _ingespoten_ in hun eigen aderen.
Ik heb zelf gezien dat dit gebeurt, want ik noem op zijn plaats.
Maar preuts als ik ook mag lijken, ik hier niet eens durf te beschrijven wat ik niet kon doorstaan zelfs te gaan kijken.
Laat ik volstaan met te zeggen dat het bloed van een nog levend dier, in de meeste gevallen uit een mens is gerund door middel van een beetje met behulp van een precisiepipet in de ontvanger canal.
.
.
.
De kale idee van dit ongetwijfeld afschuwelijk afstotelijk, maar tegelijk vind ik ook dat we niet mogen vergeten hoe afstotelijk onze vleesetende gewoontes lijkt een intelligente konijn.
De fysiologische voordelen van de praktijk van de inspuiting zijn onmiskenbaar, als men denkt aan de enorme verspilling van menselijke tijd en energie veroorzaakt door eten en het spijsverteringsproces.
Onze lichamen zijn helft van klieren en buizen en organen, bewoond door heterogene voedsel in het bloed.
